仆佢個臭街，拜年俾人偷咗對鞋

去朋友屋企拜年，要除鞋喺門口，走時唔撚見咗對鞋

4.5/10

2.5/10

X/10 係咩嚟

屋主應該賠幾多俾你嘅估價

分數

唔會啦，點叫人賠

⋯⋯

又撚新回然